[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2656)

1

我

Lm

屌你老母

lm

再推過

me

荷甲半大針

似仲有球 客

無入球了

Ac 2.5s

主有3球

角呢？停撚晒

下體會半大24

荷甲2:3ok?

有摸奶達等於下盤

2:2

馬體一球都唔比

Ac 11.5 10.5s gel

FT 1:0

70分鐘後先識入 或者比人入

gel咩

馬體封哂

信彪哥者得救

屌 馬體轉半一含得撚了

被禁屌

即場重心 漢堡3rd goal

基羅fg都幾抵玩

角大仲有冇機

基佬fg?

馬體上場炒艾拉4粒 又扮回勇

馬體w派6k

荷甲30分中比球先啦

馬體係唔係又想和
買左大真係食蕉

LM

買上盤食咩？

盤一樣啦 呢隊基羅納作客咁廢

下體半主未

lm買左上盤

呢兩隊frd底 好似你同M狗咁

A米 下體正氣冰角

滑堡ng派6k

中左3:3派5

禁屌緊

ME

仲有冇人買獌，回到傻

英超咁夜等得好苦

0-0完馬體派10k

兩隊繼續冰

Morata差少少

曼聯回到呢 屈仔WIN硬？

有冇人買荷甲主 唔撚識入波

sor 狼先啱

曼聯回飛又關屈仔事

dllm 真係停晒角 死得人多 仆街啦今次

主盤here

Morata fg派10k

5 啦

你唔假派我派你10k

絕殺啦漢堡

買中兩場上盤都係唔識入波

意甲 西甲都買咗10.5b 係咪等驗腦

巴塞讓半一回到1.94 嘩

客隊失波紅格都唔失

維迪斯有種反cup see see

打獌都要留力？

強隊殺手

獌盤回到仆街 平半都兩倍了

等睇埋個陣 好奇怪

下體又撚人

696強陣

補幾耐？

屌6x7睇黎即jump馬體會

好似唔出小花

1:2未？

巴塞出後備

下場

仆街馬體又針

今日係半一盤收皮日

妹撚到

我了

基羅納試過半場守到00 下半場閪維入2球穿盤

RB強陣

屌a米入多球喇

回到獌受讓啊笨

好彩細波開到

應該係因為個陣問題 呢場都收左馬褔馬迪

拉舒福特都收起左

獌冇褔仔 skip算

屌 A米刷角

1-1

馬體又撚

1:1 Ac

1-1？

烏雞和波完場 口爆！！！

刷角冰入球

贏埋呢？

AC 門前波子機唔入
比人打反擊

快撚啲刷啊 屌你A米

贏埋比你幫我口爆

Ac 空龍

變俾入快攻

快啲爆角啦

Ac幾個後備

細s 好危險。。。

我想要主人熱辣辣既精

突左100 馬會想我派？

講多次
AC憑咩讓球半

留個名

廿分鐘五角 快撚啲

我想你派我

中左派你ok?

Ok

睇清楚 突左5000先岩

AC又撚了 JUMP

AC無7頭了

足水8.5s永遠都買唔到

荷甲又下盤

AC ON99

8.5都敢買

狼隊win fat fat

老友你唔記得左川迪？ 啲一哥幾閪

想買ac對家

2.15 等多陣補多個2.15b 咁就食佢15%水

只求AC走盤

笑死 烏雞射暈自己友刷角

等唔切8.5 2倍..

聽日鏝個半大得1.65

10.5b

有無LINK

9c 內完 唔想練心
thanks

要擔架台走

會唔會猜包剪dup 輸左要守龍

有冇曼同路

難d

讓球買哂主客係咪穩贏錢2個都2倍up

就完

回到咁 入左手博下

刷啊 你老母

7

比意假爆過好多次
而家見唔對路，一定補飛

有冇奇蹟

冇人屌馬體？

10。5s 仲守到既。。

下體9.5s

係唔係？

-2c

A米唔諗住入？

迫害角大黨 慘死

A米廢撚到 點解次次都可以咁熱 次次都開唔撚出

仆街馬體隊仆街似00

真係唔適宜玩角 要戒

A米 下一隊入球 goal 未

屌你依隊馬體冇火

係真係屌唔入

下體會俾返半格驗腦好無

MORATA 真係廢撚黎

馬體硬係奇撚怪

又交失

又係MORATA 進攻終結者

車狗都唔要既垃圾

Ac屌你老母

集氣肯入波未

第3咁撚廢

8.5都要死你意假仆街未

小保加 CF加 巴 波

今時今日既西甲勁旅冇晒睇頭

秒

屈仔

dllm 賭仔嘅宿命 買角大就冇角 買細就角雨

信我 達60分鐘會入到波

馬體1/1.5b足水

51%

信你死得啦

巴塞賣分陣？
俾黃潛護級

Rb禁屌

讓和達斯

曼個場有無手機link

馬體不如輸埋佢啦 廢事眼怨

曼客勝 快

半4全8

無睇一陣5c, 9.5s 10.5s
比次機會

A米9c ok?

9c

9c goall

Ac 9c hoball

有種12c

-1c

屌你咩馬體，摸奶同基沙文真係攻擊力極低嘅鋒線組合

9左

支持

10.5s 8.5

求連C雅

垃圾a米 我屌你老母

起碼補7啦

1分獵人

下 傷咁耐補4

比多2c dllm

10c

布里斯托城

19c

一個就進攻終結者，一個淨係射十二碼，抵依隊垃圾俾祖反cup

3倍9.5b

a米補4

走盤未 ac

睇住高水8.5C無買

比多一角啦屌

屌，唔係10。5s 都爆牙

入啦屌

感覺又做一角超人

一角啦

馬體爽手入兩粒啦仆街

比你睇多次又咪唔敢買 sad咩姐

無dc 差好遠
基士文要搭個勁既前鋒先勁

有睇次回合 成場縮住踢 智障架

No

有道理

馬體成世上唔到大枱就係咁嘅原因

界外球wo

Blocked

真11c

Real 11c

11c

真係11C

A米絕殺 會唔會暴動

仆你個臭街

一角

買曬和

12c

Go

11c完啦11.5s

Boom

12C

88

Cls 尾段咁爆角

奇蹟 屌 真係睇到9.5b 3.x水時想買落去追數 不過應該買唔切

又係臨尾爆角

馬體想點

Congrats 12c!

慘

認真打就係狂刷

AC叻仔

連C雅

米蘭雙雄都係正氣刷角隊

馬體9.5B 有4倍
敢唔敢買

all in左

買左馬體 死心算

重心 曼聯第一球 升到1.9左右入

講得好

Ac用後備hea玩

快入波啦

馬體0.5/1b

補時4隻角

派了

完 AC米蘭 1-1 烏甸尼斯 7-5C

馬體會隊垃圾點解排到第二

真係最後補時先黎角雨

屌原來馬體對基羅納未贏過

Pie me ok?

12角痴撚線

英超 11 狼隊 0-1 受平/半 曼聯

二世大波未

獌

入左

曼goallll

勁

早買左半一盤。 俾多球全格

下體會點呀 獌都入埋啦

3串1 差下體會

一隊爭前四 一隊on99等完季

基羅納

基羅納第一隊入球中嘅派第一個lm嘅100

都唔知點屌佢 射極都唔入

下體會快入 莊家吸夠飛

;_

Same 依隊仆街似係想00，屌佢老母臭閪

下體輸撚埋佢啦 都冇心踢

屌，補時刷4角
角球假撚過澳假

今場獌嬴硬 就唔信季尾都仲做到big6殺手

70分鐘係達頭槌入波時間

你中細波既派錢留tg

咩水位

屌你咩馬體不勝球隊，成隊垃圾唔怪得知三大皆空

多謝Mina

入1球 輸半都好呀

三角形巴留tg 5分鐘內

我呢

即係no goal 馬會多謝你

妹到仆街
同阿狗一樣

祖係咪又殘陣？

唔知點屌好 咁廢

盧卡古阻住隊友射波

5分鐘內三角形無覆再抽

馬體成世上唔到大枱真係有原因，淨係識死守，連對住廢隊都死守，仲要攻唔入，所以先會俾祖記cup

Hi

抽我啦

宜家Lm有冇份

愛c刷角未

阿狗2:0
下體會0:0
唔好侮辱阿狗ok?

職乞

馬體我屌你老母臭閪想點撚樣呀

0:0 屍都冇得執

下體會場場和波 賤種到

Me2

佢無死守 係只識守 唔識主攻

狼追和先得唔得

小保加 轉盤
0> + 0/0.5

咁咪好有80分鐘高水買
反正角球都係玩最後10分鐘架姐

All In 冇入球 細波 收番條屍算啦

咪一鳩樣 成場有一半係垃圾時間
無人跑 個個等波到

馬體之前輸畢包已經夠賤種，今場仲要和埋基羅納

留意左好多場 班撚樣尤其係基沙文 贏緊一球特登拖到慢一慢 帶幾帶唔向前 交返後 以為好撚醒 垃圾

一對d多跑動 快上快落就好快比人攻爆

下體會歐聯出完局諗住妹到季尾？

7c

1-0

1:0馬體

馬德里體育會 1-0 傑羅納

馬體下一球了

入多球 啪啪啪

下體goal

下體1:0
睇黎都係半格驗腦妹完場

Off side

下體比多粒

Cashed

派？

好似唔計

嘩 下體var 俾我啦

似炸

Var 1-0 2-0 啦 屌

屍都唔比你執呀

屌你炸乜春呀

咪話左派mon post la

勁到

lmlm

ME 了

屈福特 1-0 富咸

我了亲

馬體炸？

var

1:0 real goal

1-0 1-0 馬體

唔好炸

屌你老母閪馬體依隊賤種

goal confirmed

我第4個留名？

Nice 啜啜卜

比返半格黎驗腦

馬體會場波已經完左

馬體依隊賤種點解仲未空難

Sorry了三角形巴打夠鐘再抽了 照舊派#666一個200

下體會夠膽入多粒

1:0妹完場 唔會開倒盤
即場主勝高水過球半盤

馬體NOG

3倍1.5大開唔開得出

攻多粒啦 屌你老母閪

入波都空難

狼11

狠

49000 1 1

指定me?

屌你咩獌狗

王者獌

ok

咪撚縮呀 屌你老母 馬體會

心諗獌NG咁高水

祖記收起哂d主力？

都話見到反摩買獌就知咩事 仲要分析埋爭前四 笑撚死人

愛滋佬

馬體屌多粒啦

原來你賭咁大注

巴打我又來了

迪基亞你條垃圾守好啲啦

公平少少好

屌多粒呀 下體

事後撚祝你地買咩輸咩 輸埋副身家

下體快入

下體入多粒啦屌你

咁易分析倒 係人都贏錢
莊家食晒屎啦

大巴 文迪都無出

但呢d副選通常都出盡力爭表現

Gchi

守撚住呀 All in左我曼

馬體又贏波輸盤

一早講左話會派

ACM

8.5b 刷角ok ?

女人達開齋呀 屌你老母閪

學人叫加人工 廢到場場失波

馬體Ng！

上！

我有指明道姓

想就爭到喇咩 作客狼隊 已經柒過一次仲話復仇 on9到震

Kean 夠啦

可能贏唔到呢

緊體-2c

迪基根本過哂氣啦

成季得對熱狗果場俾人吹到上帝咁

明明果場熱狗d射門學界咁

富咸 豬波100%

好小學雞

無計得我一個貼圖

武球王幾時入波

馬體會又想妹到完場

球咩王 虛火熄哂啦 連波都帶唔到條友

馬體會屌多粒未

米杜士堡盲人足球隊

俾返半格賭仔驗腦算係咁

馬體-2c

死獌狗個半大咁鬼高水

贏波無了

下體-4c

馬體入完一粒縮得仲勁，買佢真係要驗腦，成隊賤種淨係識守

愛c 狼 祖刷啦屌

馬體俾多粒please

布拉加100%

獌當自己係咩 明知搶分仲出個垃圾陣學人輪換

咁係咪要基羅Ng

米堡0-1

賤種馬體會想點撚樣呀你老母，基羅納都炒唔到

一隊ac一隊馬體
兩隊唔換領隊都唔會再買

有一球算好 小心臨完整個1:1你嘆

咪係，正選已經廢仲輪換

應該7c完

米堡可以連輸幾多個盤

買左4 注下體, a米角s
本來番一番，而家變打和

A 米正仆街

下場成個星期後先主場對巴塞
留力托咩

岩呀屌

rb中大伏

富咸1:1

英超兩場半大

馬體真係好撚賤種，和波細波專家，成季俾盡得五場係大波

兩場都半大

同車狗一樣 贏一球就收手

上盤全死

基士文半單刀唔入

買上盤一開波就俾人鏈住春袋

下體11 ok?

屈仔富咸都贏吾到

下。。。

深盤有即場真係睇住即場黎食好過

依條友死左佢算啦，成個職業生涯都係靠12m

富仔 第3球

歐聯決賽12碼就唔入

條友真係廢到

屈仔估到你

獌呢隊仆街長期無角

佢光頭個期最撚勁

英超英冠都半大 屌你老母唔買就係咁入

Diu 佢 又輸盤

閪仔 屌佢老母 唉

All in巴塞

希望佢俾人入

祖記副選照贏

12點後全客盤

Man u W派20k

中曬派

祖10

維拉100%

下體狗

點解會買左米堡

正選無美斯

有咬咬

照買

2:0 REAL?

2-0

馬體2:0

馬體2-0

下體2:0

馬體正氣 高水1/1.5 b cashed

屌你老母馬體終於正氣返次

atm真係獲獲練心

2:0

仆街以為買左，去左廁所

嘩 百屌成材

唔刷角正氣咪有得入囉

利申無買

基斯文

馬體都穿到盤 米堡cup ok?

練心

大波定大角？
又再次揀錯

屌你老母馬體難得正氣，本身仲打緊字屌柒佢

馬體好波

萊比錫

又絕殺

Rb想點撚樣

屌完馬體屌米堡 好辛苦

原本想串埋atm細波好彩彩

到叫49000

1你老尾咩，贏緊半格仲咁貪心，屎都唔俾你食

賣分

見到90分鐘無入球仲有1.08

暫時6x1全對家

威廉2世 頂實阿

巴塞退到半球 cls

咁都有古怪？

但我買左單頭客NG

奇蹟2:0 休息2日

冇美斯冇碧基冇拿傑迪
賣分俾黃潛護級啦

荷華高斯想黎全北劇本？

馬體7.5大咁都開唔到

岩岩補到1分幾仲有1.13

嗰陣主NG好似8倍幾

不嬲都賤種黎

但屌佢老母，以為買到7倍主ng

咁都全格

屈仔風流波等完季

rb入未呀屌

卡利追和ok?

最後$30

馬體狗突然正氣

C呢

即場有冇嘢好買？

波圖 入波未

666

馬體啲波唔敢再買
驚足全場

Minaaaaa

.

。

在

Me

屌

曼聯贏唔到下年冇歐冠踢，請問輪乜撚野換呢

各位觀眾

667想死

曼聯 6.5b

rb神奇更衣室

你外掛。

allin歐聯

曼聯淋淋地

啲獌狗果然弱智，放棄前四出副選

happyyyyyy

唔計 重抽

Rb下半場入佢老母

666+1 ok?

Btw dodo我會tg搵你

thankss

屌你 波圖 叫你入 比人入

665 667 一人一半ok?

巴塞手足點睇

屌你老母咩波圖

獌完波完左架喇 no goal 100%

又針我1k

珍

Porto 0-0

炸左？

唉今日贏得多 俾多次機會你#888一個100

屈福特 曼上力啦屌

炸完 對家入 👌？

dllm唔吹手球

咁搏

愛滋FG？

荷甲on99咁

無女 88

兩場荷乙大波派錢到

巴菜禁吊

冇女朋友隊贏未

巴塞角球無單頭好可惜

3-4

想入曼6.5b

7.5b

屌 巴塞4c

曼好妹...

曼無乜火咁

咩事 巴塞6分鐘4角

狼隊有火咪得囉

重注左曼

狼隊周末足總盃喎

咪燈rb啦

屌你老母2:5唔得既

Jj10

刷啊 愛c

Allin左半客 死廢特

邊有咁易俾你估倒 莊家就係知賭仔咁諗

客其他仲想點

事前唔得ge

愛斯 1.5b ,OK?

想知串埋邊關

40倍 仲想點？ Lm

Wu lei單刀

愛滋！！！！！

事前你會買咩，呢d都係尻買架啦，本又大

巴1-0

Goallll

比多粒

條6串1暫時係得rb未入咋

4*4 差獌 屌你

巴好波

踢到3:4
又唔撚係上半場入波

神奇更衣室

英超分分鐘半和全和

計左 幾驚又唔計

成日入完波要check

有var

好撚煩

曼同屈仔比力啦

愛滋炸？馬會仲封緊？

上呀屌你老母半格都收貨呀

3x4 直插 獌 祖雲 巴塞

狼星期日足總杯關你獌撚事咩 以為人地唔搏盡你地就贏到人

無，1:0

波圖 等緊你啊 屌快撚啲入

Goooooal

狼個球場d燈斬下斬下做乜鳩

巴勁撚到

巴 2 0
勁到

巴塞半球盤 派錢咁派

巴塞兩班波

穿盤未巴

巴

冇美斯仲勁

吾敢買巴半一

黃潛個龍 屌你

無重點mark

同巴對攻

聽日考dse

冇工返

宜家咪返緊工囉

番緊

冇美斯安心買巴

個個又餓波
呢d就真係肌餓感

邊個話疤淨係讓半一太著數有伏

依隊係黃潛黎嫁大佬，巴塞唔出美斯照炒啦

買左巴2.5s

屌 都係唔亂講 一陣又神奇10分鐘

猛琴餓左好耐波了

太易贏 冇刺激感

rb同我生生性性

買黃潛驗左腦未

唔洗半場就爆

尾段回飛

米堡比d掙扎我

曼快入波

古天奴都有波入，懶獨特買黃潛個啲睇盤王唔洗叫喇

賓佬 波圖 快撚啲入波

祖串巴 半win gel

古天奴差啲3-0

人地回佢又回 人地16分鐘兩球
垃圾獌仲妹緊 爭前四 爭乜鳩呀

巴又中柱

好撚彩小注

屌埋獌

補飛咪得 到時任你gel

唉唔好提

萊比錫
半格都收貨

收起主力炒人客其他？

巴淨係踢前面3個都夠屠人

入爆佢啦
唔識入波就掛靴啦仆街

里昂

巴5:0派一

LM!!!!!

Umtiti都夠啦

紙板後防

買左黃潛班傻仔去哂邊？佢地本身仲等緊完場可以講 巴塞讓得半一都買，睇盤就知巴冇可能贏

下盤日 雷思FG Cashed

巴入波咪刷啦

會唔會下半場撚鳩人架

護級還護級 個教練傻架同巴塞對攻

屈福入未

imready

曼聯狼隊空難死

曼入波 富咸刷角

啲盤王去哂邊，我就買咗巴塞嘅

1:2

Ac個場都斷

1-2

快撚到 呢場波

cls 隔一兩星期又會有你呢種收息人

可能半場已經撚左

黃潛準備反cup?

我系咪應該ban左你 俾下機會其他人

巴會2：2

巴都爆啦

派888 999 la

我打算幫全黑搶

維拉ng

屌你 差你啊 波佬 賓佬 快撚啲入

嘩巴塞真係

咦 88分鐘見仲係8角 以為過左
心情即刻好返 thanks 巴打

正確

rb入啦屌

全黑中咗了之前個post

300蚊準備入手

888

888我了

比次機會老闆

曼今場實有紅牌

都唔明點解要咁買

貪心

-11 留言

888？

Minaaaaaaaaaa

0

我自己

i

失手

成班做咩

謝Dodo沾到你啲運

外掛

留Tg

mo me

美c出黎未

曼入波未

疤半客頂唔頂到

1:1基達菲

巴補個和 瞓得

屌你老母咩愛滋佬

謝巴打！繼續贏多啲

補埋主勝

又針

曼3.5大派

使乜補呀，巴塞贏撚硬啦聽講

即場大 3倍幾

布拉加goal

布拉加1:0

職乞訓練班

柏達幫

屌你老母愛滋佬冇了，諗住頂盡贏一粒，俾人追和之後一定贏唔返

曼紅

曼聯rc

主勝就抵輸 唔補了

次次手殘

曼聯紅左個 仆街了

紅

狼隊要cup了

屌獌

屌 蝗者獌

黑到

CASHED

young

屌你 同時針賓佬 波佬

Young真係冇腦黑鬼黎

就係唔撚入 比晒對家入

有腦就唔會食屎

西甲英超4場上盤得巴開緊

狼win仲有2倍

楊格踢左咁多年仲未死

訓

中波先其實

冇理由次次都唔中

無var 無計

Young隔幾場紅一次，依條垃圾都唔知有咩用

咪中過

試下搶個1001

中波先有撚用咩
成隻鞋印落人地小腿

曼要爭前四都輪換？有冇咁撚好笑

狼真係big6剋星

即場獌羸 5倍

一個佢一個鍾斯 兩個都係智障

唔輪換咪又係出楊格呢條垃圾

Young真係on9

愛滋佬點解唔可以頂到尾

我有印象你有派過我
個次係我搶到定抽到?

可能因為未食屎

入左6.5

抽你搶吾會夠dodo爭

試試運
狼ng + 富咸ng
派3個100

已經feel到陣間會五場1:1

即刻3角

屌 入左巴角大就唔刷

愛滋佬真係屌你老母，頂唔到就入多粒啦臭閪

呢個真
佢係bot嚟，直接輸入左個number留言

狼狗留力踢飛機盃讓路啦屌

祖x疤半客

留左力 獌都贏唔到

屈福特贏
頭5抽1派100

又準備換個傻閪鐘斯入黎送分

曼入一球可以？

GOGOGOGOG

1001